支那央視直播美國太空船升天 支那小粉紅弄錯國籍瘋狂慶祝

近日，美國私營公司SpaceX的火箭成功將載人飛船送上太空，中共央視直播了這次火箭發射的實況。不料大批中共網軍竟然誤以為是中國火箭升空，紛紛搶在直播時發評論瘋狂慶祝。海外華人網民對此「奇觀」 大為感嘆，各種嘲笑、調侃蜂擁而出。外媒則直言沒想到「龍飛船」升空卻意外讓中共粉紅「翻車」。

美東時間5月30日下午15時22分，美國億萬富翁馬斯克旗下商業公司SpaceX研發的獵鷹9號火箭從佛羅里達州州的卡納維拉爾角航天中心發射升空，成功將該公司研發的新式載人「龍飛船」送上太空，並於5月31日與國際空間站成功對接。

火箭發射當天，中共央視直播了火箭升空的現場實況，不料竟然意外出動了中共粉紅們的「愛國」神經，大批網路水軍沒有搞清楚火箭的國籍，急忙忙傾巢出動，爭相在央視直播的過程中發彈幕評論，一時間央視直播的畫面下稱讚之聲不斷——「偉大的祖國」 「厲害了我的國」 「我真的很自豪自己是中國人」 「看到祖國越來越強大感到無比自豪」……甚至還有人不知為何竟然認定這是一支「華為火箭」，發送評論稱「淚目，為自己的祖國自豪! 華為牛逼! 中國加油!中國萬歲」

多達數萬條類似的叫好評論洗版下，也有網友倍感狐疑發出疑問：「沒看懂啊，（火箭）到底是哪個國家的？」

這番評論熱潮席捲過去之後，網路社群中終於有人醒悟過來，指出五毛、粉紅們鬧了一次「大烏龍」。

有網友發帖質問這群「愛國者」是不是「打了雞血」，都沒有搞清楚馬斯克是什麼人，SpaceX是哪國的公司，只聽懂了「龍飛船」這個名稱，就想當然認定是中國貨，實在是讓人「笑掉大牙」。

北京學者榮劍也發帖評論道，「這個愛國主義的翻車事故看起來像是一個笑話，但確實是厲害國當下的現實……」

海外中文網站的相關報導下，眾多華人網友更是被中共網軍們的這番表演逗得笑翻了天。

網友roliepolieolie 留言稱：「哈哈哈哈。笑話不錯，讓大家都開心。」

網友bopingw 感嘆道：「無知是粉紅的特性，這只是又一次驗證而已。」

問題哥更貼出一首小詩調侃中共粉紅們 ：「飛船名龍向天涯，火箭用罷又返家。紅粉暈
菜滿眼淚，直把美帝叫親媽。」

LaBrisa立即跟帖評論道 ：「太歡樂了。尤其是第四句的『直』字，用得傳神。」

假膠黎

你會唔會高估左支那人

問題哥更貼出一首小詩調侃中共粉紅們 ：「飛船名龍向天涯，火箭用罷又返家。紅粉暈
菜滿眼淚，直把美帝叫親媽。」

「偉大的祖國」 「厲害了我的國」 「我真的很自豪自己是美國人」 「看到祖國越來越強大感到無比自豪」

反了全都反了

長期封鎖消息加上一班弱智支那粉既後果

其實佢哋無錯，佢哋個心好想做美國人。
有邊個大陸人唔想拿美國護照？
雜總個女都係美國啦！

定係支那央想扮支那發射

馬克斯姓馬

直把美帝叫親媽
好詩好詩

人地叫緊美國做祖國

美國人被迫著發出最後的吼聲

呢班算唔算分裂国家

有網友發帖質問這群「愛國者」是不是「打了雞血」

叫左咪打雞血
柒到

其實點解央視會直播

自古以來，SPACEX都是支那不可分割一部份

因為無得google 唔知咩野係space x

我係中國人啊HI你

小粉紅: 馬斯克同馬克思差唔多者

馬生有支那綠卡
所以係支那人